咁仆街同事都有

俾曬啲立雜野我做，自己立住啲好task。
宜家話我冇建樹，暗示炒我，屌你！
屌你仆街，老母被人姦，兩個女俾南亞輪大米！！！

咁仆街既同事都有
我而家俾啲簡單易做既垃圾野佢做，自己做啲難做啲既野。
而家話下佢連啲簡單野都做唔黎，好心叫佢改善下，佢屌我喎！
仲咒我老母同兩個女

邊撚個話我做唔黎呀！？
我就係做到好得閒，話鳩我，做啲野冇value，好得閒，乜料呀仆街，仲要企係office當住咁多人講！
仆你放工車撚死！

條撚樣成日自吹自擂話腦細好睇佢，我忍鳩好耐！

既然長做唔到，揾定工，屌獲勁既

我屌你兩個女個幼幼西呀！！
死仆街又當住office借啲意話我得閒。
仆你個街！我得閒關你撚事！
你份糧係咪分啲俾我呀杏家橙！
大家揾飯食姐，做同事河水不犯井水駛唔駛呀，你條撚樣！
我一定有仇必報！

做燒味佬有咩task比人立哂呀 冇得斬叉燒咪斬雞囉 賤種低級廢人

出黎啦燒味佬 屌你老母臭閪

賤種狗 廢人